英國保守黨人權委員會副主席有野想同大家講

#HongKongers: Today Britain truly stood up for #HongKong. Our Parliament spoke with one very clear voice
As a result, today was a busy day and I didn't get to do my Chinese characters until now - but here is what I learned and practiced for you today

推

Hk watch 一路都好支持香港人

入去展開一段激情對話啦

係

其實幾靚 至少好過刁小學雞

好得意多謝佢

相比起智將直情.............

國際線

遲了23年
好彩有美國夾住英國做野

真係.............希望呢次唔好甩